仆街啦通利都可能中招

低啦
藍店
邊個仲去通利邊個就係偽黃

通利琴行 你班sales~~~